iPhone 11不支援 5G 的確切原因：目前還沒有足夠提供供應商和移動設備製造商理想的所有 5G 頻段和技術

Apple 上週盛大發表全新 iPhone 11，其擁有三鏡頭等讓人眼睛為之一亮的功能，卻被發現將不會搭載未來勢必會採用的 5G 通訊規格。iPhone 11 不支援 5G 規格意味著它將落後於其競爭對手的旗艦機種，如 Samsung 的 Galaxy S10、LG V50 ThinQ 和 Huawei 的 Mate X 等等。事實上，Apple 從未成為新技術的第一家廠商，像是首部 iPhone 僅具有 2G/Edge 通訊規格，但當時其他競爭對手都已經進入了 3G 時代。

根據 The Verge 的報導，Apple 相較起來可能只是落後一年，有傳言揭露 2020 年的下一代 iPhone 將會支援 5G，Apple 暫緩其納入 iPhone 11 的原因單純只是因為 5G 仍處於初步階段，且在美國只有少數幾州可以使用。美國多家電信公司像是 Verizon、AT&T 和 T-Mobile 皆只能提供的不完整的信號覆蓋範圍。也有人謠傳 Apple 將 5G 排除的其中一個原因可能在於過熱問題，這與其早期對 LTE 的決策類似。除此之外，Qualcomm 是唯一一家供應 5G 芯片的公司，這意味著目前還沒有足夠提供供應商和移動設備製造商理想的所有 5G 頻段和技術。

[公海 文宣 行動整合] 9.29全球抗赤納粹集會

全世界一齊對準ChiNazi極權！

9.29 Global AntiChiNazi 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

Apple 表示，其 iPhone 11 Pro 將具有媲美 Samsung 的增強的 LTE 速度，正如 PCMag 的 Sascha Segan 預測，頂級 iPhone 可能比 XS 和 XS Max 快 20％。儘管如此，謠言還是指出 iPhone 將在 2020 年推出具有 5G 功能的 iPhone，因為今年 Apple 專注於其他領域，例如其三鏡頭設置。

睇完華為部新機 iphone真係不值一提

華為仲有自動送中功能 勁啊

支援都冇用

香港都未普及

但連登無人出 post

出post唔驚比人圍屌咩 無計啦

同埋香港未必賣，因為無 google

不過 mate30pro 個 AI隨心轉屏、AI隔空手勢、AI訊息保護 都好勁

至於 7680fps 更加係屌打全場

仲有送中功能

你買手機淨係用一年，下年有5g你實換好似當年iphone5咁